香港的真相=作故仔作數

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？